Hi 淡友 (250)

條白痴奶清

我申請左1001唔開貼

成日彈通知好煩

唔好咩。有通知先好

唔好
唔關我事又通知我做乜7

打風餐

你就好啦有雞翼食

回覆你 點會唔關事

食埋佢聽日牛軍要上路喇

咁有啲唔係覆我㗎嘛

撞左機

唔緊要啦
開貼又唔洗錢

早晨

以前覺得無回覆通知好on9 無理由間唔中 去睇下有無人覆你

爭啲返唔到屋企呀

幾個監察站都過百我好撚興奮

早 訓左三個鐘就嘈醒左

山竹 你快d走喇 我唔想搞大件事

Bb 有無失身呀

快d沖出去爽下佢

師公

我先係你BB呀

條仔失晒呀，我著咗雨褸啲頭髮都失

愛情來的太快就像龍捲風 離不開暴風圈 來不及逃
我不能再想 我不能再想我不 我不 我不能

聽日實大插。不問價入熊

加關稅日係爆升

no啦仲細咩

你算罷啦，你憑咩做人地bb呀

如果我走出去陽台唱歌
啲人會唔會搵野掟我

點解你得 我唔得

吹咗你去豬江

個風會懲罰咗你先

既然都失左
不如除左佢

有閪大晒架嘛
你有無呀

除咗啦，佢底褲都失埋

有花籠 唔會吹走

好大風 我樓下D 樹 全部斷哂咁濟

佢哋兩個無J，你係咪先

好色情

我呢邊都係呀

都係既 有閪真係著數多。

好彩我有巨龍 都唔輸蝕

會唔會為咗做奈奈bb忍痛切j呢

反彈浪已完成
牛軍等收皮

著返啦，冇事喇

聽日點部署好呢。侵侵又搞事

切唔切都搵唔到㗎啦

想含

你明明係牙籤仔

師公歸位，無事啦

咁撚老定

咁好可憐

乜你又偷睇過我咩

Cum

Mentori bb
有人同無爭仔呀

I’m cuming

睇左都無用
都搵唔到係邊

人人都知架，你寫埋喺名度

我永遠屬於你架 放心喇

未驚過呀

好hurt

你咁講 我會死得好慘

點解嘅

我保護你

唔知呢 bb

點會呢 有我喺到

估唔到比你地講中 真係一邊徵稅 一邊傾

bb 收兵天經地義啊

Bb 我無呀 無收過兵呀

好撚大風呀

聽日逢高加沽

收啦

好嬲呀，頭先上網想買嘢，乜都比人買晒

超市都係 d人癲既 唔講以為打仗。打果一日風姐

一棍

買咩

咁撚痴線星期一都要番工

打風唱歌

買台版兔兔p助

我好驚聽日無得番工

嗰隻兔兔好得意

無啦啦感冒

我中意白色果隻雞

感冒好小事姐
我發燒都返工
咁耐係請過一次病假

我鍾意隻兔兔
因為佢都係粉紅色

燒壞腦

話時話，上一個po邊個留咗正評比我咁過癮

會唔會係咁

見到對面棟樓冧左幾件野落街 仲嘈過行雷

夜晚發夢時會呀

我呢邊好安全

沽爆佢

你真係沽

唔係加得10%咩？ 咁同分段有咩分別
分得段中期大選前都唔會再加

真係要諗諗。

我呢邊無風

呢個風由我領軍 吹爆香港

ok sing

車

一開市⋯澎澎聲⋯雙手大大力⋯出盡力⋯去沽⋯沽到不問價⋯求撚其見貨就沽佢老尾⋯

有冇牛軍企硬

你睇書學左咩

我要驗一驗你

我無波架

技術分析呀 比較深果d

我屋企10-11 最當風 直接吹埋我露台門
嚇到標尿
而家好D D

唔好有錢呀 聽日仲要一齊贏錢架

我覺得自己屋企好安全

我怕爆破璃

你無痴好咩

好撚悶 唔係幾想睇

我都係 n年前試過 有陰影

痴O左唔代表唔碎 :<

得閒先睇囉。我比較鐘意睇影片學 易明d

而家咪就係好撚得閒囉
啲片睇晒

咁執下屋企先喇

咁唔好啦
我都係睇書

分唔到係感冒頭暈
定棟樓郁緊

好撚搖啊

好似真係搖緊

搖，驚條撚咩，聽到裂嘅聲就話姐

the sound of cracking

g9g

我老婆超好訓

桔醒佢啦仲瞓

我屋企無搖

飯都未食
又開會

咪撚玩啦，放假開條毛

咪撚咁戇鳩出街呀

個腦俾風吹走左

腰骨斷呀

好懶囉。

巨熊殺到

我除左靚之外就一無是處

笑死人咩。

我daddy mami以前成日咁話我
個樣幾靚都無用 間房亂到咁

唔個港豬澳大橋頂唔頂得順

大家報下到先 好危險

有無新聞講出事

唔好咁痴線喇

我都想知沙中，高鐵，同港豬澳點

我同奈奈BB喺張床上好安全

咁樣即係好靚女

魯芬姐姐佢都係咁同我講過囉

同我一樣咁靚

我屋企冇牙籤㗎

我訓緊覺

係呀我好鍾意佢

岩呀 你屋企得巨龍

你間高層小心喎

牙籤撚你收皮啦

大膽

條仔住廿幾樓我耳仔好唔舒服

係大嘅洗嘜嘢成日提

轉緊

呢隻？

風筒豬

George隻恐龍

點呀pink姨姨

你安好就OK

哎 好煩呀
仲數緊啲浪

不嬲都好安全

吹完未呀 快d走喇

有我喺到絕對安全

最近d細路已經忘記左風筒豬

人仔跌到咁又2000億又打風
聽日又跌，沒事巴又話今個月會有大棍上

而家興咩

洗米煮飯先

又話B浪

冇呀，我大佬個女仲好中意

個風同股市一樣 一下勁 一下廢

邊撚個話嘅

依家啲女仔鍾意Elsa公主
啲幼稚園生日會
個個都著elsa衫

好叻叻喎

興咗十年啦喎姨姨

熊過表示，繼續吹

煮重我米pls

星期一

一定跌

咁又點

入多啲熊呀傻西

煮左好少米咋

Elsa邊有十年咁耐呀

唔好同我搶熊

係B浪ar!

一半五年囉

有冇人記得上年天鴿嗰時 嗰市係咪跌
星期五先將一半牛轉曬近牛 今次

屋企睇唔到電視

笑左

做乜鳩

高高高

成個下午都係排10號？

B浪太勁

屋企wifi用唔到
Csl又時得時唔得

港股受颱風影響提示：香港受10號颱風影響，如17日早掛8號或以上颱風，港股將會上午臨時休市，如17日中午繼續掛8號或以上颱風，港股將全天休市，美股不受影響可照常開市，資金和股票的提存等相關服務將會暫停處理，敬請知悉。

救市please

上網好穩定
HKT 光纖

今年10號波同舊年打個陣恒指個數一撚樣

打完會點

唔關事啦，應該比水浸咗

好撚淆底呀 快d走喇

大家食咗飯未

食完辛辣麵加cheese
老婆仍在熟睡

我都準備食飯啦

想食。你煮

我就黎食晒啦
我煮野食原來都唔係好差

除左靚 煮野都得。同你daddy 講

佢一定會話我煮埋啲垃圾

整得好靚ar
我食左半邊月餅ja

唔會既

雪糕撈飯+媽咪麵+芝士粉

我都想食辛辣麵

麵神番黎
淡友末日

上次先俾佢話完

好似擺左成年
唔知會唔會柯

好掛住佢呀

暗黑料理啲材料黎

yes
仲以為佢咩左

包粉有冇變咗做一舊嘢先？

一打開包媽咪麵
就收到媽咪麵出新貼通知

原來是召喚術

我以為係risotto

雪糕燴飯

暗黑分子料理

唔係呀
都幾好食

好撚暈呀係屋企 吹到搖下搖下

係咪住得高先會

食完會唔會肚痛

點解會肚痛
啲雪糕我食過冇問題㗎
又未過期
琴日食咗一啖發霉方包都無事啦

都OK
少少

食撚曬啦

唔知喎, 我住40樓 朝早睇到段片 有層樓郁下郁下以為假
原來真係會, 坐係到都會左右搖 仲暈過坐船

我住11樓無感覺

冇事嘅

仲好啦住矮D, 宜家坐定定睇野勁辛苦

住得矮既好處...

強烈建議明天停工一天

我都暈左好耐

有少少頭痛

停工啦, 今日無休息過 搖黎搖去

快柒d走喇 好驚出事呀

病呀感冒

麵麵個post

山竹牛肉
crazy

佢係咪最強燈神黎？

Your call will fat fat la

未請教

有無人諗定聽日點部署

財經台燈神之首都唔識

收手啦 唔好沽啦

BB我好開心

問咗成仔未

教協建議教育局聽日停課

香港人打工係做狗，點同

唔知聽日交通會塞成點

新人，真心唔識

唔知聽日使唔使返工

明天準時返工圍爐區
又要番工 又要輸錢

姐係點。跟你機好唔好

媽咪麵睇跌呀
你話呢

出面好大風 國家隊幾時入市

唔理呢d野架我

公司附近咁嘅環境
唔知聽日要唔要返工

男神可以唔信
麵神一定要信呀

D高層無性架

你信我喇

我老細好好人㗎
平時3號風球都早收工

信你啲咩

你公司rip 啲魚魚放生

公司係工廈上面 唔會浸到

信我講 唔好信燈。我地信技術

冇人討論25%變10%既？

No 我拒絕
我本黎就係為左媽咪麵先上連登
財經台只有媽咪麵係值得我留戀

乜侵侵有喺Twitter話最快星期一實施關稅咩

你走喇 我無眼睇

個風好似走咗

咁快？

成個財經台最勁係佢

聽日如常返工

睇下大戶點解讀

我fd屋企開始停電啦
我快啲趁有水有電沖涼先 叉下手機

其實D news都只係within days 唔知點走最快星期一出黎

仲有三四個鐘。最大風果浸而家先黎

(澳門電台消息) 澳電表示，下環街、河邊新街、新馬路、沙梨頭、林茂塘一帶已停止供電。

哎呀 好驚呀

關稅收得10%

信佢啦 沽

信佢就call

麵麵準左一排但自從春袋一役之後就

一樣咁準

入得廚房上得大床

香港公屋都唔會停電

好似開始走了個風
無咩聲氣

傻啦東南仲大獲

點解呀

星期一政府服務唔開。 唔開市了

係就好多日假

邊有可能

一個字，風暴潮，上網查啦屌

之前市場消化既係25% 依家應該係好消息

但係我想你話我知

咁咪升囉

市場預期收25 實收10 好消息

BB咁

影到好似有浮屍咁

好似地理學過
雖然睇唔明
但係好似好犀利咁

垃圾姐

總之就係危險啦! 唔好以為佢過咗就無事

我屋企樓下 腳裸都浸唔到
應該好安全

今次澳門俾人屌醒咗，應該無咁大傷亡啦

離開屋企就唔敢包啦

防風意識高左

冇咩事都唔會離開屋企

個風仲未走

留多一日啦

我要開市呀

屌呀
我屋企三部Lift 壞晒
要踩上3x 樓返屋企

官也又浸撚曬，澳門啲商店街係要咁低窪

我屋企升起左啲lift
所以無得搭
不過反正我都唔會出去

有咩
搵唔到o既

官也街賣豬肉乾，杏仁餅戈啲野
係遊客先去

嬲左了!!!!! 大家星期一先睇264!!!!!!!!!!!!!

星期五走唔切，仲有D過夜牛喺手呀屌

官也街 對上一次過去已經無野好食

其實都仲係好安全呀

港豬聽日要返工
幾百人一齊碌落樓梯

星期一唔好開市好嗎

以為佢o係爛窗個post入面講

澳門啲坑渠都係50年不變咖啦！
禮拜一又大混亂

即係你冇follow開佢囉

唔明驚乜
買269牛就預咗打靶啦

成日掘路 換水管
整左咁耐都唔知整乜鳩

個輕軌而家要加到去500億啦
人地研究去太陽先百幾億咋屌

果個輕軌
由我同我老婆拍拖果時第一次去澳門，已經搞緊
到家下結咗婚生埋仔，唔知幾多年都未搞掂

一打即買極牛

特鳩正苦不嬲都鳩鳩哋

應該有生之年都唔會見到輕軌落成

留返個孫搭啦

500億入面貪左499億

話說9月24上證冇市

沒事儿，

都市傳說
上證休市全世界都升

真係？
咁要留意下

以為佢唔再上黎嘛

唔好呀

唔開市好悶

開市睇麵爺爆袋

佢已經走左數

得牛軍想唔開市

帽事嘅

星期一實爆升
牛軍點會唔想開市

家中暫時無事 謝天謝地

啲熊爆升嗎
星期5夜期穿咗270喎

你比帽我帶 點會帽事

空倉驚閪咩

我得小量個股牛 唔驚。好彩買唔到恆牛

燈神都睇跌 驚閪咩

今晚夜期點部署???

係喎!
唔撚見咗阿晴嘅?
唔是出咗去做嘢嘛

瞓覺

我唔信呢d架 我只信奈奈BB

唔好買比較好
應該沒乜升跌
聽日先買喇

沽盡佢啦

唔係出現過咩。
布神都出唔到街架喇 都唔上黎吹下水

我講過啲咩黎
我啲小學雞分析 冇參考價值個喎

夠架喇

但係我真係唔記得自己講過啲咩

你真係無講過咩 純粹我鳩up

餵奶

玩我咩

聽日低開幾多好

邊敢呀
其實我都唔知點買好 話就話最快星期一宣布 都唔知有無伏

吹左成日咁 仲係10號

你都買咗牛啦
咁咪望佢升囉

都係既

好悶 去打飛機算啦

互含？？

你都幾有恆心

點解咁講

我好欣賞你咁有恆心
拒絕左咁多次都仲繼續問

你有拒絕過我咩。無喎 我咩印象都無

咁你話冇就冇啦

可能聽日真係唔開市

咁唔好開啦
會埋一次過

300

我估應該百幾

好
明日牛軍必敗

就算百幾都好
收市都會跌300UP
然後星期二再跌去266-267

低開100
收跌300+

收市目標一樣

我地不嬲都心有靈犀㗎啦

呢一兩日可能都係我消息 咩技術都無用了

見依家d樓 好多都係落地玻璃窗 真係好易出事

Pj mask同Paw patrol
女仔鍾意sophia同Elsa

已經無風無雨
聽日準時低開

牛奶奈奈仲上到網..
澳門今次好冇咁傷喎

我樓下無水浸 有水有電
不過有啲地方停左電 浸到一米以上

威尼斯人唔知浸左未

點解你咁關心威尼斯人嘅

PUT 左 1928

你最後都落左手

打風一定跌架咩？

看來聽日番工100%

一定啦 希望唔塞車

100%低開

我都幾有信心放假

暫時諗一日唔穿273一日都做淡 驚撚左侵侵。

放假炒牛熊

PUT 一日者..
升左兩日夾埋10%.
博佢回又得..
博佢打風吹到佢水浸又得

媽咪麵柒到on9

做乜？

你初頭唔係話星期五先買咩

咪星期五囉

好似幾有道理咁

正經野
美國個關稅由25%變10%
而且唔係即時執行 分明談判籌碼

On9仔
最少升返上28000

唔係WOR，調轉左

係因為要改做10%重新執過樣LIST先至做唔到即時執行

大家有無買1093 1177？ 超賣

唔知佢想搞咩 可能最後話推1000億先都吹佢唔漲

呢個睇落似好利好，但10%都係10%市場又當淡

expectation

睇大戶點講啦

好似俾個希望人
傾傾吓會越來越少

阿爺話好咪好
話唔好咪隊落去

澳門好似講左唔洗番

政府工先係咋

阿爺肯放低d無謂ge面子 即刻爆升3000點

你成日都比個希望我

明明食左野
但唔知點解仲好頭暈咁

10%都已經爭好遠
中國係行薄利多銷
收稅睇正價，如果本身純利有20%（已經算超高），就會無左一半，變相純利大減5成
但係加價會減少購買意欲，一樣會賣少左，無乜幫助
所以加10%稅已經令好多工廠賺少一半以上
美國星期一推出，中國星期二報復，你懂的

上個星期熊軍轉牛軍
睇到個指標都係利淡 都覺得奇奇怪怪
原來狼來了真係到
降到10%應該執行硬

我唔明你講咩？

無聊 鳩up下

實施都好既。唔洗再比佢撚

咁加少左 即係無咁惡劣，唔係應該利好左咩

噢 我成日都好認真架喔

我唔信囉

應該唔會放低面子
除非美國佬搭到一個好靚嘅落台階啦

呢到得我係認真

美國出2000 中國報復600

哈 哈 哈 哈
俾人捅左一刀
拎枝牙籤吉番人

之前兩次公佈實施關稅
唔係都照升咩
大戶撚熊咋

聽日唔開市??

無人會信 食飯未？

阿爺好丢假ar

唔好乘機抽我水好喎

中午食左
夜晚食左雪糕 媽咪面

夜d都8號 凌晨應該都3號了

無計啦 咁佢都無咁多野加

啊 講到你傷心處

吉死你
我都知錯架喇 之前係咁提屎塔
依家仲有無正股喺身？

無呀 咩都無

8號了
快d走喇

番工fk

真？
都好既 留番到時大平賣入貨喇 到時持1-2年 乜本都番哂黎

咪好囉 開市呀

唔好啦低水300+

唔買正股啦
我坐唔到一兩年

都明既。坐唔到咁耐係因為對隻股唔認識 無咁既能力去徹底分析隻股好唔好。不過到大平賣果時 求其買幾隻大隻股 都應該有唔錯既回報。
加油

269 呢次大獲

見到佢升跌都好緊張
咁耐係得一隻股俾到安全感我

星期五美股尾市上番去
ADR都上番271左右
希望開27000以上俾我走牛

永利皇宮

走完牛之後倒升

2000億25%=3舊屎
10%=一舊屎
問題係美國隨時傾唔掂就反口 10變15 20
仲有2670億
到時真係

邊隻？我諗月供會安心d

港鐵

SING

我諗住換番268牛
個日大貪食左57666糊換 入左63847
收市走淨一球 好驚驚

打靶又變番打和
會好嬲

咁都應該係profit黎 無事la

諗太多
聽日點都跌幾舊

大戶

根據過往宣布關稅大市升嘅經驗
依家仲要25%降到10% 聽日最多低開200 收市升300

如果公用股都唔安心 應該無股肯你買

升左上去跌唔番啦

e 到好多大戶

其實心理上已做左準備 AO打26958牛
揾定牛仔開市入算
有無人都一樣換左269牛

cfu 換咗

好似好多人都26958牛

仲有隻309 QQ牛無食到糊
不過應該唔會落咁多

話時話大戶喺底位收完貨 有無可能咁快落番去。大戶喺呢個位落去 會唔會唔夠位派貨。聽日如果跌唔多 就知咩事

企穩270
再屙煙牛軍

布神睇268

老婆下廚

想吃 我頭先粟米送飯咋

我食媽咪面送雪糕

好幸福呀

暗黑料理

你老婆實係好正

好想食右邊果碟

近派Function菜

嘩屌，咁撚好餸嘅

浸左？

雪糕你琴日唔係食左咩

睇片好似好誇張咁

我要金沙浸埋

前日 琴日 今日中午 夜晚都有食

朋友圈無人post

雪糕當飯

中午有食飯
66b都讚我

奈奈bb想問點解條ema線係28？

返屋企嚕我

個場交番比麵神
準備棄船

棄船喇我地？

個turbo壞撚左

仲差一隻 wo

比風吹壞咗

麵神 有寶石手套

安全

有冇片既LINK ?

朋友圈到睇咋

好意頭

麵神睇跌
你地隻call仲唔fat fat

已打定輸數 開市殺再倒升

多謝呂宋

吹漲。邊有得咁架

你可以用28，29，30，31
都係一個月嘅日子
我學嘅係用30

近牛?? 明知會打靶又買咁近??

係窮阿 屌你個閪

有明知就唔會買啦 清

溝啦

晴巴睇會唔會殺268牛

你都窮？

穿268我諗全世界走哂

CAT 4 打香港我諗林鄭宣佈香港為災區

終於追左2日既post

真係可以冧唐樓
而家中心175都算執身彩

聽日會唔會跌返600點

26958有牛 今次

追黎做乜鬼

有無圖睇下

X2

聽日有冇火車

聽日照常開市

要睇聽朝公吿，暫時所有港鐵室外路段暫停

真

聽日6點前改發3號波

牛軍早d訓咁 聽日去靶場

真心唔明點會升，之前彈係炒佢打唔成，傾得掂

依家係加少左，但擺明開打，大陸都實反擊同傾唔掂

有咩道理升，加得少當賺多左？

100% 升

港匯強

唔識

係咪嫁 信你嫁啦

跌咪入貨

唔駛驚

請教下ching邊到睇到

等多陣

識食
右邊果碟最好食

譚真一小朋友要出場

G持

係咪一口牛

咁都叫強

蒜片和牛顆

好食呀 放題會狂食

起碼放期跌果段美金升幅 佢補番先

夜期

笑到GAP GAP聲
突登轉3號波開市夾死你班好友

多謝紫巴

一路塞住車遲到一路睇住自己D牛受靶，一生一大享受

真係好多嘢要睇

但係人仔又跌緊
6.87

唔係美匯弱咩，之前95.x, 依家94.x

信你㗎喇

熊妖

聽日國殤日, 休市一天
打和 SUPER

最中意食呢啲

林鄭：返工小心啲啦

林鄭 : 港鐵通宵修復路軌 明早回復正常

聽日買咩好呢

all in 福壽園

好彩當初無買

聽日-1000

爺西要面子

仆街開市要走牛

哇屌

屌你個閪我all in咗牛先黎瘋狂玩野

A5-5

仆街 我成2球牛仔

開市好走啦

好彩唔係極限 極限就停牌

轉左一半263牛做269牛 今次冇了

有料

呀爺n年前講左 老敬實施關稅就反擊架喇

唔洗自己呃自己啦
正常公佈完遲下再談判嘅話邊有人會估到中國拒絕

可唔可以請我一程的士去IFC

我已經到左了

下?? 堅?

出事，秒走聽朝

WSJ 出名FAKE NEWS 多..............

CONSIDERING

期待聽日

wsj真係好撚狗 一個週末整幾單據知情人士、據知情官員etc

聽朝升就好笑

WSJ 話中國DECLINE, 可信性幾多先?

信佢considering但唔會decline
但都足以跌一跌先

路過入黎問問,

中國還拖既消息由美國人話你知?

我都想笑

我想聽日可以笑啊

點解係WSJ 出先 ?? 都唔知有咩目的

單新聞信果個都白痴

好友不願面對事實 魂斷ifc

WSJ鳩作唔出奇
前車話咗俾大家知鳩嗡就有得俾大戶撚

唔奇
之前實施關稅果日試過爆升
仲有25%減至10%既因素
加上夜期經常性over react
朝早裂口低開後倒升都唔奇

係咪都消息人士

笑左 訓唔著

不過要亮劍嘅話
官媒應該事前會打多幾次飛機先出聲

預左發上發落

25% -->10% 升
WSJ FAKE NEWS 跌
台風 跌

都要跌

好友比人撚到仆街

如果發落再發落呢

颱風應該唔關事
上證生性緊要d

打完風第二日個市通常都。。

係升呀屌你老尾

合理分析
就算中國比侵侵咁樣撚都仲想繼續傾，都一定唔會聽日就行出黎幫WSJ澄清，所以唯一既好消息都起碼要去到月尾傾之前先有
加上中國明言美國一加碼就反擊，中國咁要面點會食言

壞消息：
夜期大跌
人幣大跌
美國加碼
中國反擊
中國取消談判
山竹破壞力超乎預期

好消息：
幾乎無，轉晒壞消息

聽朝一開+20

聽日休市 暫停一天 SUPER
ZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZ

悔改啦悔改啦

麵麵都救唔到好友了

中國出口風畀wsj向美國施壓 跌
利申鳩up

點呀

跌到仆街

我都係

聽日不問價放牛 追熊

大家咁恐慌 聽日沽盡佢

真 ？

我係咪應該諗 個消息只會延誤左港女升 可能下晝先上番

最緊要睇爺西點行。。。

Gun

熊爆矩老母！

驚條撚 跌咪入貨

最多跌三百

但要留意港匯

黃岐山個會 會唔會有啲用呀

鐸鉅好波

鐸鉅都係熊軍

得地鐵 冇巴士 屯門撚點好

問下老細有咩指示
我就射波囉，冇車都唔知返乜鳩工 痴撚線

冇飛機番唔到工

水瀨巴去咗邊

我應該都要返工
老細都無話放假

林鄭冇話可以放

我老細又唔係佢

"China is considering declining an offer of trade talks and restricting sales of goods to the U.S. following Trump administration threats"

爺閪反擊？

一落街 成街都冧樹。
香港人 真命賤

今朝都聽到
邊話傾 邊話加關稅 玩野咩

爺閪帶大家落地獄

美國話考慮減 中國話唔比 又係口同鼻之爭

大家早晨

返工啦仆街

牛軍們 等上路喇。

一邊被槍指頭下 一邊進行談判 國恥
實施就唔洗傾喇 你老美

我哋熊軍又贏

屌
忠區撚條架接駁巴士都收埋皮 真係唔駛返

問下佢

唔返呀

無人問
我都唔敢問
不過就算冇車都唔緊要
我行路都番到去

返去餵魚

係呀
最重要就係餵魚

屌你支那 第一段又話唔傾 第三段就話再痛啲頂唔順就會傾

奈奈BB早晨

今日開市平左張1928 lp 先

睇岩再入2318 lc

咩啊，重新考慮談判可能咪即係可能唔傾囉

牙簽仔早晨

我諗今晚/聽日就知
股市又大插

比佢攪死呀

睇返琴日啲post
完全沒一個利好消息支持
好欣賞牛軍們都仲樂觀到覺得會倒升

宜家唔傾 重新考慮唔係即係傾咁解咩
媽啊好亂

侵侵實施後再算喇。總之實施左就唔洗傾喇 我幫呀爺講既

仲買升

高低腳

消息市喎

唔撚返工

why not

一齊炒牛熊

唔洗傾喇 侵侵 一邊實施稅 一邊傾 國恥

唔撚炒牛熊

呢兩日不適宜過夜 承受唔起風險既人 唔好博喇

咁番去炒你老闆？

我都想，睇場戲先返

今次大陸啲散戶就叻了
上證沒乜點彈,應該沒乜人中招
反而港股引晒人中招

269牛的巴打
開市點部署好

拜拜師公

暫停買賣

博極限牛反單彈

走喇

玩得上證應該都破產左 邊有錢入貨

等有見底singal 先
今日真撚狗

咁又係
不過上星期睇住上證都覺得怪怪地
沒理由彈咁少

想睇鐵血戰士

我都諗住睇呢套

睇場戲先返工個主意幾好

唔買都買左囉
咁咪唯有希望升囉

係喎又
奶清分析股市又叻
分析人又叻
開始要跟你搵食

升硬

麵神個post咪利好消息

269牛 定過抬油

但咁早有冇場

無買落去 燈力會減弱

我跟cfu你搵食就真

奶清開市點步署好?

無任何部署

收到
即係食花生

入返正股 下年今日最少兩倍

我又跟

買返兩手福壽園定定驚 以後大把死人財發

牛車喺邊呀？夠鐘分批車牛軍去屠場喇

唔買正股
佢地都唔鍾意我嘅

上次有得傾就升500 依家無得傾就跌500

關稅或少預期 港股有力再彈

【本報訊】昨日超強颱風「山竹」襲港，十號風球懸掛超過10小時，昨晚改掛八號風球。今早六時前或轉3號波，屆時全日股市交易時段照常。
12時前落8號波 下午開市

若早上11時前除下，下午照常開市；如果上午11時至中午12時間除下，則於兩小時後恢復下午股市。中午12時後始除下八號風球，全日停市。
地產方面，過去周末十大屋苑零成交，股市方面則傳出利好消息，特朗普的下一輪二千億美元關稅方案，稅率可能在10%左右，遠低於早前特朗普政府提出的25%。
恒指上周連跌三天，隨後兩日回升，重回27000點水平。成交額雖仍只有約870億元，但騰訊（700）及港交所（388）重上330元及220元關口。
光大新鴻基財富管理策略師溫傑指出，恒指未有利淡消息傳出，而股市明顯下跌，「技術性熊市」出現，股民「沽咗先算」有關。他上周呼籲股民分階段撈底，作中、長線投資，《華爾街日報》指美國或只新增2,000億美元商品10%關稅，較預期25%低，溫傑認為利好消息下，恒指本周將會反彈，或會觸及27500點及28000點阻力水平。
若大市反彈，他推薦大型的金融類股份，「內銀本身防守性大，市場樂觀之下會繼續追貨，值博率高。」另外他亦看好油價會上升，能源股亦是他心水。

分析師話會升

molamola

靠麵神打救股市

等架車都分分鐘成粒鐘 唔撚返算

一粒鐘咪算好

黑期 269 了

牛牛冇喇冇喇

OMG

射波炒股喇

可唔可以低開低收
金沙跌返4% 可以嗎

Molamola

等我食住個m記早餐等開市先

唔通又要打耙

風災無情 股市無情 咁樣對待一眾牛軍

熊軍好意思

打靶了 逃生門都唔開

放牛軍一條生路啦

我唔係熊軍

同路

我隻268牛啊

269真係好愛危險

睇黎我隻262牛都要搵位放
不過好彩隻牛本身食緊12格都冇咁傷

● 大 批 股 民 等 候 前 往 中 環 IFC 的 列 車。

平手走

我隻261牛都不問價放了
賺左就算

有得平手咁樂觀

仲番工 真係on99

你D +1 反左手未

牛牛報價低水565?

屌 過夜牛左

一日嘔番2日升幅

。港 鐵 大 圍 站 有 大 批 股 民 等 待 開 市 時 候 跳 軌 。

咁撚癲，好彩星期5買左10手熊

跌咁多可以call call 佢

真係低開300

見有車黎就好跳啦
唔好阻住排後面嘅人

我地估得太少

嗯
分析能力太差
功力未夠

3 4百走唔甩 268 269牛88

你都牛過？

3號風球都仲好大風

你講股票市場?

你又無買 驚閪咩

佢得牙簽過

同船呀

我啲牛牛呀

我講真嘅3嘅風球
係街到食緊風

屌268都打靶

小量個股牛。買唔到恆牛 真係好撚彩。
果時我預274-275會回 收市果時都273 唔抵博 所以掛低一格 睇下入唔入到貨 交比個天決定

1299

QQ -6

10%關稅姐

有我攬住你 洗咩驚

吹到個頭亂撚晒

63847有4M買盤

聯通cls

咁快confirm左係10%？

睇黎情況唔係好嚴重

大師冇出指引

加加埋埋都係跌到 應該

無想像中咁壞

有特價牛

help

今日上證好關鍵

係邊睇

無底

牛係咪有得救

牛牛報價

● 跌 市 無 阻 市 民 有 秩 序 排 隊 上 IFC

2萬比率熊都加21格

6.4M了排0.01

又要嘔返出黎

你肯定係ifc?

捱得過今朝咪得

期急跌

跌咁少

逢彈加🍄仲係work

但你都轉左牛軍

有有人會反手熊

269好危喎

冇，收左手，清曬倉

269要拍啦

睇期指就268都好撚危
真係輸身家

邊個會唔熊

真係面神264

你岩

借圖者

而家3M了
買既係海通
賣既全部都係富途散戶

咩料
直插36格

沙田黎喎清

應該直接打靶

係呀
我見成日啲作新聞去IFC d 圖好多都唔係IFC 度

中環排到沙田
沙中線

沒LU
啲買盤走晒

逃生門都唔開 已死

分分鐘一開市就穿268

期

熊軍已成最大嬴家

期上緊 268變269

急彈

冇咩沽壓咋喎

引牛啦

跌到仆街啦仲開市

升返
strong hold多陣

想268加注 tim

比我0.01走OK?

呃298同299牛

麵神係咪發緊功

大户都塞緊車未番到公司

268同269先岩

就處決喇 安心上路喇

qq都跌緊1% 全線下挫

有冇人想中國企硬 trump條仆街欺人太甚 一齊攬炒

牛過左

駛咩呃 要殺一開市打穿佢咪得囉

270唔穿 有得走

27029

跌咁少可以入put 穿273就走

27029 diu d 極限咪又要死

冇喎
侵是淡淡的好朋友

睇一開 急跌

公司無lift搭
好彩今日着嗰對鞋冇咁高

加沽

賭股又要食屎。賭場仲未開番

做咩番工呀

似係

跌咁少
270都唔穿
笑死人

面神同布神大戰
264 同先跌 升276

第一戰打和 270開

唔駛返早 食飽等開市

唔穿270 63847 0.1應該賺到笑

268

開市直接轉綠燈

唉屌走哂熊先跌300

追熊啦

26958啲牛死硬

63847走唔走都無分別

All in

特價牛

又燈
我追真係會綠

上證-10

雜總唔肯跪呀，走鬼啦

有無人開市追熊

老細都無話放假

牛過左 想一開市入熊 穿268放牛

開put啦，仲有500點水位

睇黎 應該唔會跌好多 大戶建完好倉 唔上更高既位 點出貨

慘豬豬

500點

269 都係要死 睇268有無命活下去

睇上證咩表現先算

@mentori

最低消費

0.013 放 佢轉燈當我錯

見到

秒速打靶

福雞啦
1928 LP 冇人開價

0.015 走到

極速比人接咗

完全無力上270

大跌硬

超勁

反手熊埋

我0.01走，反手熊

期指有逃門，好有愛

屌你老尾好彩起到身
一陣渣都無

第3隻白武士呢

除咗1448冇嘢揸手喇，可以訓覺喇

等阿爺亮劍

比麵神啪死左

走唔到

咁有信心追熊係咩原因
已經300

係咪我叫你先起身？

袋一部iphone走

上證咁樣

因為上證會瀨屎

我得m記加大

我靜音嫁

我又要

咁你都幾好彩

呀爺好似回緊

26958打左

可以開車

269牛仲有死剩種

早走左

講完即刻出陰

開左倒車

呀爺

今日270都守唔到
垃圾上證

下午回升

又上返27000

要插就插啦

拿拿聲毆多棍

反唔反手好

引牛啊清

09:23 央行未開展逆回購操作；因今日無逆回購到期，當日實現零投放零回籠。

爺西又無水